[I/A]Puzzle&Dragons [153]非mao貼圖區

下

上

屌
可唔可以唔好再貼丁圖
平時返緊工已經唔敢上

成個post一張圖都冇

扮工mode呀

咪撚嚟囉

想睇

十卜

永續pad❗️推番起個post先😡

on9

你係

有無天映神極3？

報紙上個樓上成半個鐘
成座山都係報紙屋企

開post未

呢個post名好難搵 成日認錯係舊post

有矛人極個靚3

😱😱😱
7 jor 5 ho pish

靈央斷打

閃光1000rank

新手ok?

好彩有佢一半

ging

閃光

1000rank大神

有矛人極3牙

天央神打一場？

天央唔識打

法國而家無人挽pad 上網搵template都搵唔到幾多個 仲要無立回

問青閃報咪有

想知點揾

十卜😂

華麗推post💞💞💞💞

星期6晚唔好打柒彈 畀日本囝屠到娘都認不出

星期6借部機黎玩

唔叫

買未

一隻都無😤🙄

5粒光隻咖哩就冇咗

有矛極3

Ok

開

=.= 整返條廢G蛇先 呢排啲TEMPLATE成日見

我連啲8必都未進得晒
重拾興趣應該由邊度入手先

跟倒

3巨頭神面 到依家派左幾多塊=.=

屈福特痛失2分

好似4塊
7月任，8月任，麥當勞叔叔，火雅典娜

邊撚個麥當勞叔叔

牙直仲打唔打

客家人老豆

我消消體先 差1場升

咁可以整2條

牙直open ball

開多個MOON

一邊睇朗隊 一邊睇車仔 一邊睇女神

咁話女神

比你食你食唔食

唔食

食

吾食

有無雞雞極3

無呀屌你

我有雞雞

😢

又係個月巴婆

有無蛋龍企

使5使咁惡呀

唔使

mao最高

我屌你唔代表我惡

樓主ho ball

啱啱買大細贏左部ps4
你問我答

1001

蝦❗

allin左般尼 聽日去睇樓先

allin左朗隊首名入球

咩意思 求解

做乜唔買埋莫拉達

想轉豬

屌你，快啲俾隻綠喇叭嚟

入😘

咩料

睇猩猩爭霸戰😆

禾刀睇緊

More

想要多隻千代 抽左3PACK都冇...........

想拉高就插

有幾多隻風神❓

冇.................

下 咁你抽左咩

水秤=.=

辣殺😂

3隻水代.........................................

分隻黎

仲有廿下 感覺到先抽

我都已經唔係要風神 點解仲係要B害我

等抽左集龍果3抽先

原來你係白仔。。。

你弱智？

輕度弱智

無聊post

yes

日日係到loop

深潛返谷算 bye

有谷又5++....

Oh

因為你on9

hi

想join

青令here❓

LOL

????

你話佢打緊lol 定係你 laughing out loud

打緊

OK

🐥

今日中午上過黎話18pack冇風神
岩岩入多3pack都係冇風神 得呢d野
加埋抽左21pack都冇風神同水秤
我就快冇錢喇

我想問除左唔再入錢抽呢部野 遲d會唔會冇得抽吸傷無效寵？ 同埋我想單人刷極3係唔係一定要有風神技先最安全？

抽平時限時up唔係好d咩

書包咁重課嫁咩

見d大神話呢隻風神勁過原版 又做到隊長 叫all in抽

包爺

太耐冇玩 跟唔上進度 賭波又贏少少 咪拎錢課金

少少=21 pack

呢隻有一隻就夠 但你1隻都................

咪又係用黎繼

我買波都$1000一注 課金冇理由少過一千既 不過覺得好唔抵姐 賭波起碼會賠錢比我洗
課金課幾千 佢一隻風神都唔比我 搞到我冇晒信心

我都知我柒架喇 我打5-6鋪極3 先贏一場左右 次次輸親都係撞吸傷怪同赫拉龍

單人刷靠朋友隻破盾咪得囉 屎忽痕咩😂

如果你拎依21pack石抽中狩獵神之後抽返普通果個pool就好

幫我R

退錢❗️一蚊唔好落山本袋

窮閪

狩獵神第16定17pack先中
唉 係唔係等下次神up風神先抽 唔好再課呢部水著銀蛋機？

拎呢20pack抽紅色機好過

好啦 聽朝課最後一pack紅色機度博一博

...

有錢就是任性

書包玩番miru ok?😤

🤓

我有玩呀 響淘寶用左$200買番黎

火miru旁門左道

系

酒店有得睇

番工前去左入多一pack抽 又冇風神 點算呀屌

幫我買嘢未

等下次神up有up風神😱

好任性

未搵到牙
今日再望下

好執著

This?🤔

戰略性撤退未

轟

有賭未為輸

隔成晚先笑

鐵丁訓到隻豬咁

我曼讓球半兩球
Allin對家未

聖誕節之前既阿仙奴是無敵的

係日本召妓未

yes ar

買咗2枝

禾愛里牙

課長🤤🤤

食buffet

書包神

我都無風神
靠呢度d大神carry禾打極3

You G

點解仲未搞掂古天奴
點做野架

Year 1 jai

屌 要打8月quest

要問下阿膠莉

year 2 la

個扑6月之後無噏day過 依家唔知點入手好

有冇巴打刷天機翼

拍左30粒潛落去隊天央發現屌 無手指章 拉6粒 仲成日斷g
大ching4粒好過

入石 拉金龍 拉水著 熄驚

我呢幾個月就係入石 拉金龍/活動機 熄驚
啲寵升都未升過 岩岩打左一個鐘蛋龍 剩係夠食火屬

pad係天龍轉射擊之後就無進步過🤷🏻‍♀️

屌你老母點跟牙

醉愛pad

p字頭既都係垃圾驚
山本乜果d都係G

山本彩G

Me2

有冇人掛繼風神既光廢狗

長掛就難d

用黎打極三幾好玩

咩隊

食埋石回體都過唔到北歐屈
拎唔到石仲要蝕多粒

暗天

搵人協

食石過

U open

有冇人企4場強龍

未抽到

我抽到

有無人carry我25

有

又9up

唔信就算

5場蛋龍3530 7184

有冇山本刷機赫 求破吸carry

佢係咪抽到傻左

玩到無野玩 唯有陶醉自己

唔好咁笑班巨頭

直葉is g

想要 ❤️

今日唔記得開雷達添 蝕左5隻牙西=.=

好撚悲哀😭

其中一個係呑那雞黎

訓撚醒未？

我都冇野做 有冇人課金比我抽

執左？

垃圾驚

我想...

hi g

長做長有

有，多多都做

掛念小夫

有冇人打水著

俾錢黎抽左先

有無人同小妹極3到聽朝

有矛d矛咁攰嘅隊？

水著風神bbg

鍾意一樣野就唔會覺得攰

要轉6c😱😱😱😱😱😨

少過水獵牙

會唔會比人換曬兩邊千化之後輸架

唔會
因為我冇

寵物g開未

食埋石回體5條體先過到北歐屈

你打牙？

講咗十世

打 不過得50體

喂不如我地兩個自己打 賣甩佢啦

好

幾粒石換一石🤔

風神ho ball

撚茶極5極3

慘冇人理

超金

7568 0205

好撚悶

買左個新模型 準備運返屋企 點先可以唔俾老婆發現

擺係街邊話唔係自己既

填色撚我屌你老尾

油碌填色撚煩到仆街喎

me得rank 4

Rank只係得個樣😞

仲未返到屋企

🍊

唔使返啦
講個好消息你知，聽日星期一‼️

結左婚既男人出街真係乜撚野都唔好買！

屌那星，第一場百花就亂入，搵唔到資料點打…

得一種打法咋嘛

屌你老母又要番工，痴撚線

唔好死？

屌你又有工返

去141搵我

無根性無吸無無效 咪一下屌死佢囉=.=

屌你啲血厚到磨過左了

in 水風神I trust

屌，道中必岀童子？

好似好醜樣🤔

咪貼3次元啦刁

差d屌唔死😅嚇死我

有冇人風神極3

無風神屌你

無風神無人權

大聲d!依家英超榜首係邊隊

普通果隻ok?

不了

食屎啦你

又要等聽朝

莫拉達同盧卡古一樣地標戰
差天共地

你地閃青報幾時開台，太耐無直播睇好寂寞

抵撚死啦 去到轟又咪係坐後備 仲要輸波

贏波輸錢，橙

馬強馬壯馬迪

要怨就去怨賤種

笑撚死人 走果陣狂奶干地袋底 干地就日日抽鳩佢水

這本少女漫畫男主角名子讓鄉民笑到流淚！「批踢踢」有一名網友分享表示，漫畫家持田秋本月的最新連載少女漫畫，男主角名字「みき」翻譯中文竟是「幹」，因此翻譯女主角說話時就會變成：「幹，你回來啦！」、「最喜歡幹了！」劇情瞬間歪樓讓網友直接笑翻，直呼：「簡直是神作！出書我一定買。」

網友在PTT留言說：「持田秋老師，本月最新連載，男主角的名字叫做幹...。」最後還附上4頁漫畫翻譯成中文的對白，分別是女主角說：「幹，你回來啦？」、「幹！好帥」、「最喜歡幹了」、「幹，如今的你，還記得那個約定嗎？」女主角瞬間變成不良少女。

網友看了之後全部笑到流淚，有人說：「漢化組沒有吐槽嗎，這太好笑了！」、「沒有解釋會被認為改圖啦。」、「出動畫我一定看中配。」、「8+9女主角，無法直視啊。」、「這太有梗啦。」、「女主瞬間台妹化。」、「神作預定！」、「笑到停不下來。」、「拜託喊姓，別單喊名啊。」

其實「幹（みき）」在日本名字中並非罕見，例如有數學家佐藤幹夫、政治家青木幹雄等等，另外還有網友建議文章可以翻譯成「幹君」、「小幹」或是不要單獨喊名字就好，連姓一起叫或許就不會那麼奇怪了，還有人說：「中文翻譯也太直接了，至少取個小名吧。」

新手報到

我愛鐵丁

又要返工

食完早餐都仲未見到鐵丁

辣殺

有集龍打牙今日

個登入畫面都變埋gay佬

鐵丁 (抗工）

蛆

陳日down左mh測試版黎玩
真係好似打緊上世紀ps1驚咁
刀唔知入唔入正game巧

送銀蛋 整走禾風神bb

送抽中暗果隻6星

無筋肉人

筋肉人部機痴線
成部得12隻
我54抽先3鑽蛋
5抽中一隻筋肉人之後 想追多隻
點知去到49抽先第2隻鑽蛋 惡魔將軍
再5抽去到第54抽先第二隻筋肉人

以前抽D合作明明有10%
今次可以 隔成40幾抽先一隻鑽蛋

魚拉突～啪啪啪～魚拉突
魚拉突～啪啪啪～魚拉突
魚拉突～啪啪啪～魚拉突
魚拉突～啪啪啪～魚拉突

法國呢度d清係機都抽 好rich

唔係佢地rich 係你窮

岩牙

唔好咁痴線啦

重要追5星 橙

齊b‼️

唔係已經有新果2隻5星?

啲新銀蛋咁難抽
中左3隻筋肉人都仲差2隻新銀

兩隻好似唔夠

屌，超地都有綠色

原來巴哈個個都係你黎

筋肉人有咩好抽

筋肉人

咁超級都有泳裝

法國分身有天央可以自已刷集龍 好滾動

覺醒killer

平時無人討論得抽蛋先有人

抽強得港豬討論
不嬲冇人討論隻辣殺驚

抽完就熄驚啦
仲轉珠咩

轉緊

少佐轉緊珠

有無蛋龍比我企😭

😞

😔

原來仲有人玩pad

垃圾疤

矛睇馬仔扮有睇

ho moon

hbo星期一

幾時有龍珠抽

內架啦

老屎忽特權

今晚買邊隊好，想去北海道過個淫賤既假期

去挽龍G自己隻驚咪有得抽

想挽你屎眼多d

下星期日allin熱狗

買晒38場曼聯和

屌班奴才打快d 啦

咁遲都未300萬隻ga

An狗

idod

連賣完翻去比人哦幾十句嘅認耐力都冇，切左條jer咪做男人啦

終於抽齊新銀 埋單多左3隻筋肉人

點跟

抽左幾多下牙？

D龍有咩用

賣，同埋每款打夠10隻會派55555mp x3

15😞

上次個1劏18又劏得幾靚

Thanks

1pack刀無 講呀？

呃你jm9

pad post巨頭總部

張唔知夠唔夠4尺嘅床3邊都痴實牆，比我真係會發癲

牙遲

我比較介意洗手盤係床隔離

打完丁即刻洗到手 幾方便呀

金龍有得抽了

agger

點做野

課金率無大變 無建設既0課走左咋 9ho多謝都來唔切

大介需要你地

今年4月破新低牙

係 我4月開始無課

咪再用阿拉屎賣廣告啦，跟本最大股東就係班真劇毒，轉去同秋元康合作出乜乜b合作同用晒咁多隊乜乜b賣廣告

禾刀系

櫸板咪夠

同d超熱門漫畫合作咪好
上次怪物彈珠同鋼煉合作
好撚葡萄

合作又點 咪又係圖一張

A完個隊係順住禁？

有冇b?

反轉再反轉

係打就入

組組先 等禾幾秒

咩事

禾刀想知

緊係同乜叉坂合作正
LETS SAY神UP同揸手會合作，抽到邊個到時就可以揸邊個，諗走都扯

點解會咁

第幾關奶野？

屌
應該因爲唔夠加珠

挪亞

日本仔打快D啦

唔撚洗抽咩

靠人不如靠自己

搵野繼隻1血炮

屌隻sp2同mk8係biccamera都要4舊

事但3丼龍都得啦

撚茶呢

等一陣有真係得嘅隊再打

兩隻刀矛

‼️

典牙 我B?

有A

真係咁難打

yes 0課乜都無

0課都齊過你啦

熱到屙屎都出汗
點蛇王牙

想奶

頭先除埋衫屙

廁所無冷氣？

地盤邊有

2舊水收唔收到一隻似樣多石帳？

想跟你搵食

上淘寶買隻多石起手 等神UP抽好過啦

上淘寶買個多石帳自己抽啦

札鐵 800蚊工 OK?

有solo周回隊未

IT公司前女職員於任職期間遭受性騷擾，指於本年初在進行匯報時有男同事突爆一句：「你依家呢樣野點樣呀？喺性交轉運呀？」，她為此深感被冒犯，日前入稟區域法院控告前男同事、前上司及前公司違反性別歧視條例，要求情感賠償及加重性賠償等合共逾19萬元。

邊位清

女人大哂牙

biccam不嬲都平唔到幾多啦

平時一分鐘20蚊 而家一句19萬

證明hey0 IT狗只可以對男唔可以對女，邊x度有男女平等

而家抵唔抵抽

no

唉，買個8百石翻黎用左成4百石先中YOGA，仲要係10倍UP個次

造愛

筋肉人玩左陣都幾好玩wo
同執行差唔多玩法
但係雙隊長5CD 可以係咁開技幾正

痴線點跟

點跟呀

成班廢柴咁都跟唔到

垃圾都拎嚟做隊長玩
點跟呀

跟到都代表你浪費左好多時間同錢係隻垃圾game 仲以為自己好威串人跟唔到

諗住買個2-3百石抽水著8星

Yes 睇tbb劇好過

Yes 睇ali好過

牙遲 今晚漆彈屠撚死你oj?

屌 又曬

收嗲啦屌你老母

有無訓地位

今晚見 小妹依家收工買餸煮飯 9點開你波

MAY I JOHN

屠柒鐵丁者一抽鑽強

睇 GAME OF THRONES 先，不了

P.S. 紅字辣殺

放柒彈
有意PM

鐵丁王

飲食界轉珠手

單眼佬npc等 𣎴見不散

起身第一件事睇左 今集唔錯

今晚做油地user算

說好的敢達呢

屠柒你

小妹做你保鏢啦

應該冇人廢得過我

十卜寵物G

1. MTRJ

me rank 4

一齊油地仲好啦

講起敢達offtopic 10up，之前放棄買pg版trans-am 00raiser，平平地入左係rg版自己噴過色改做trans-am版，結果琴日噴柒左變左紅渣咁，好sad

買機未牙

玩極都唔知邊把槍啱自己用

圖呢 好似噴metallic先似ta

等佢乾晒先影

包大神推介 新手專用 3槍死 油地都快

未用過

luna幾時返黎

尿桶同油掃 盲毛唔洗aim

16號夜機

me鐘意快槍手

俾我未

俾

唔俾

去旅行都不忘上連登

係急症室可以轉珠消磨時間

【悲報】『スプラトゥーン2』早くもオワコン化！一瞬で買取価格が2000円まで落ちる・・・どうしてこうなった
2017/08/13 19:00 コメント1229

辣殺驚

屌你老母金龍機2銀

邊個仆街搞到咁

?

屌你老母2pack 0鑽

抵啦

㭍漆日本跌左2千yen

日本根本買唔到機

洗唔洗代購驚

玩敢達，收到風全新連稅唔過三千yen

鐵丁根本買唔到ps4

鐵丁唔買垃圾

好掛住mao bb

[url][/url]

屌

碌死對面真係好爽

月尾uncharted啦鐵丁😁

敢達40周年會重製0079😍

留名睇00後話抄seed😎

阿寶由頭屠到尾

張圖有冇1年

垃圾連登 死夠未

返老家算

屌你老母淨係識加廣告
你老母俾狗屌

無人番

等我搵返高登密碼先

垃圾連9

漆彈未

未買switch

點組隊

差啲唔記得高登會員名係乜

好撚熱 痴撚線

今日好涼喎

亂入先！

油到對面岸

你都唔係香港

屌又落雨

點解對面d撚樣個個30幾40lv 有個47

嗨 遲囝

比個47撚狗咁撚=.=

佢拎遮 好撚廢

鐵丁返黎未

原來頭先係隊友carry佢😓

試緊新武器

食住THE ORIGIN個勢, 0079

落緊雨

頭先去原宿比d小妹妹用遮又砍頭又斬頸

Tzeyin回晒塘

好想同你去旅行

你請

正分身都廢鑽

無玩好耐

去咗9ho總部未

ok今晚搶機票

已經book咗了

有無人刷集龍 10點

無

4lv果件鐵丁黎？

有矛人集龍

3m靠梨了 🚬

有矛人b 你山本隊腸

少佐黎

屌plan左天日去迪迪尼

矛人刷 哭左

冇山本

用第隊囉

用今朝嗰隊
你入隻自殘

哭左

寵物bbg有冇計打左幾多?

牙茶 你仲打唔打 禾無體

我爭2隻水著機

冇體咪聽日先

唉

係咪無神up???

今個星期都唔會有

油地user表示完全殺唔到人

ja ga

跳斬呀清

一年容易又中秋
祝大家中秋節快樂,pad長做長有

又要留工，痴撚線

番

唔使返工留名

你要不要去死

也好

有冇人幫下手

無玩幾日 依家面對面都射唔中人

又一個禮拜 極3隊更新左未

好似係光皮龍

仲係用緊大CHING

用主角龍型左

應該差唔多

齊隊

有冇得扑左呢條友啲片

agger 煩到仆街 吹水得黎又無營養 見到隻紅字即飛

齊隊❗️

扯咗

追唔上c92進度

邊到賣acc好=.=

2kf

hkg

上左去睇根本無人買

賣到禾2年前就賣左啦-_-

屌🙄

屌搵人要都難 仲要搵人買

我就是成功例子

206801520
求覺醒筋肉人

又返工

555

點解今個星期冇神up???

where is鐵丁

完左啦bo

3日都未爆post

有mh料未

叫春~

有冇人同禾屠龍

入火紋唔入mh

痴線 靠我風神bb打曬 拎粒石都咁辛苦

900rank大神curry

叻叻豬

木屬果隻垃圾竟然有人拎黎用

錫錫

禾法國有d人抽到水風後串左好多

打咩 封左塵好耐

漆彈見

想問下個關緊急係打黎做咩？最尾一關係金龍機個關，第一次見

總之每款BOSS打夠10隻啦

一共有3隻boss
你每款刷夠3隻就送你55555mp*3 加一隻297潛擴
全部玩家刷夠1/2/3百萬隻就送免費抽蛋

每日都問

又笑新手
900rank有水風神大撚哂牙？

叻啦叻啦

問下係咪唔撚俾牙

想問極3今日有咩新template

第一次係post有正常人答我

靈央啦

問多句，咁打返嚟嗰啲金龍係咪賣得？

唔幫人都算
仲係要串串貢

係
如果你屎忽痕嘅可以升滿佢當經食

好撚感動

明明禾之前都有答過你

免費抽係咪SET死銀蛋
辣殺

下，我以為set死金蛋

法國d人做左大神就串串貢

認住你個靚仔樣先

整GX祖龍件野個任出左未

pad之勇者成名錄
扮弱智>串>開谷>消失

>重捨性趣

petshop佢冇扮

Tg gp

we7 gp得吾得

呢點佢比較特別

We7用黎搵客

we7可以幾個acc架清

係, 好煩
又要木宙又要劉備, 鬼咁多要求
有啲我換隻綠奧都會開波
大部份都會走場

好彩自己小號抽到同隊長

唔識牙

咪臭係你自己

推呢個

少佐
冇wendy呀

抽囉
叫下我就會有咩😂

Ha jor

泰妹都幾正

岩呀 男的也好

駁唔到

食緊野 個侍應幾高汁 後生妹

後生仔

如果想進筋肉人果本書，打3人定普通果個好d

終於過左一個DEADLINE
又可以繼續扮工

好撚熱

好涼喎
仲要落雨

你就好？

個個月都月經咁有個DEADLINE

追完會後悔
利申後悔緊

落雨好煩
不了

橙呀落緊狗屎

岩牙
禾矛帶遮

哈❗️

😒

今晚再練下油地

😒打機打到成點先出現

鐵丁威啦

練跳斬啦 潑得遠過部份槍

好啦
好想射少佐

到時MHXX等我拎散彈速射爆你菊花

儲得錢黎買xx都出左mhw

MHW鐵丁冇份玩
唯有特登買隻MHXX陪佢玩一陣

兩日 第二個R都未滿 落火龍女機吸引力應該大好多

有冇人打水著/筋肉

上次火龍女機第3r好似係150萬 今次3r要300萬

我愛你

屌你老母

MP都蝕埋比佢 上次都15000保低

【星島日報報道】浙江一名19歲高中男生因為愛吃炸雞，自13歲起右胸開始異常發育，長到好像女性「A Cup」胸圍大小，讓原本活潑開朗的他變得沉默，走路都小心翼翼，幸好經手術後已擺脫大胸的困擾。
浙江溫州蒼南19歲高中生小楊，自13歲起發現自己左右兩邊乳房不平衡，6年來父母帶他四處求醫，也嘗試過多種治療，但右乳卻越長越大，就像女性「A Cup」大小，且乳頭、乳暈也發育如女性，他開始變得沉默、走路不敢抬頭挺胸，為了掩飾凸起的胸部選擇寬鬆的衣服，最後變得更孤僻寡言。

有無清想J

講還講

咁核突

大過我條女

你條女偽娘嚟？

j左

我對肥仔波仲大

死肥仔

其實送果幾抽水着會唔會比每日唔同Up既機率影響？

快餐吃太多？ 青年右胸變乳房升A CUP

有無人

negative

👌

想睇羽狗果對

Tg禾

無裝垃圾

Whatsapp禾

tg你電話比我

寫左係林村許願樹

身為一個毒撚
電話係無通訊app

聽朝打俾你起身屙尿

打比我ok?

淫d得唔得 想打j

no❓

扯左

扯啦

有冇管理員

搵左成個月
有無人自薦做

I love u

no one love u

都係龐妮靚d

對眼可以再分開d

想轉珠

3大跳就中左金髪大波妹

禾？

用火喇叭換咗隻攻擊killer, 再用攻擊killer換咗隻體力killer, 跟住再用黎換三圍乘強化

乜

[有伏]呢d係咪肥

想屌

Taobao 350 光赫拉龍套裝 抵唔抵

唔抵

成功curry全隊
快槍手

ot哥

me放棄油地鳥

咩畫師

Link?

咁你屌唔

你油完地 人地油返=無做過野
梗係追住寵物G黎射 等佢油唔到

我係會場限定出個日買都係3舊

所以咪要你禁住寵物g 跟住鐵丁from behind油地

遲仔回晒塘 噚日比鐵丁碌死左

啱先殺咗兩件，好爽

要訂

好貴

右下角

‪@bonnie_3404

準備抽蛋‼️

抽就抽啦

有矛8半刷集龍

差6000 巨頭快手d啦

🖕🏿

嬲

仲有五分鐘 咩隊

山本

有 開未

6442 6567 call我

入唔到

屌奶星

GTRJ迫我陪佢打

又冇房號 原來自己又有場 已經刷完了

用緊廢劉係炮友打 覺得好侮辱

屌牙 分身抽左阿緹

漆彈打咩升rank快啲
想用新武器

贏就快

把武器隔離個no.係5既倍數就會有3000經

1次咋

唔止牙

有矛人打lv10

Duck 33體

棄咗pad la

我前日先裝番喎 咁快無晒人

屌啦 次次有人話打嘢我都應 結果個個都鳩吹唔開房

有冇人企蛋龍

收皮啦 小圈子 又想撚鳩我

想問邊個咁weak訓左

貼一貼我最愛先

TxxxT訓左

😤

唔洗執行李咩

我唔知可以將呢件事講比邊個知 唯有擺上連登求救

呢件事搞到我搬左去朋友屋企瞓 我都宜家都唔知點做
家姐今年大三 平時都好正常咁 返part time 出街咁 乖乖女feel 但係佢自從上個星期去左一個camp之後就成個人唔同左 神神秘秘咁

直到前日 我12點準備返屋企嘅時候
我見到佢同一個人一齊上咗同一架巴士
佢哋上咗架巴士先 所以睇唔到我
咁我好奇想睇下嗰個邊個黎 但係我又睇唔出佢係男定女 成個人好暗咁
我坐咗係佢哋好後面 睇咗好耐 都睇唔出佢哋係咩關係 嗰個人坐出邊 家姐坐入邊 奇怪就係啲人好似睇唔到佢咁
正當有人想坐家姐隔離嗰陣時 家姐都會唔俾啲人坐 扮倒瀉野咁

咁我尾隨佢哋返屋企 我係門口附近等左佢哋入去我先再入去 之前家姐都唔會帶人返屋企 所以我想知嗰個係咪佢男朋友 由於爸媽唔係屋企所以佢先帶人上黎 (屋企人好嚴)

咁我間房係佢隔離 我就想聽唔聽到佢哋講啲嘢 但係係完全無聲 咁我都聽左兩個鐘 我開始眼瞓所以我就瞓覺
直到 凌晨4點 家姐道門開咗
因為我瞓覺係淺睡所以好意聽到
我要以為佢去廁所啦 點知佢開咗對門 嗰個人同埋家姐係門口望住我笑 我心諗仆街啦 做乜野
我繼續扮瞓 佢地企左出邊5分鐘 呢短短既5分鐘係我人生中最耐既5分鐘
我滴晒汗 手開始震 完全唔知發生咩事

咁佢哋走咗之後 唔係返房 竟然係出咗去 咁我驚到震晒 就瞓死咗 直到第二朝屋企仲係冇人 我就搬晒啲嘢去朋友屋企住 因為好似撞左野
今日打咗俾家姐好多次佢都無聽
我而家應該點做

Not beautiful

今日好冗，但又轉唔到珠

冗唔冗都唔會轉啦

我愛轉豬

知唔知咩係pad月供計劃

知

知唔知咩係魔法石自動增值

公司冇啦啦正式share個wifi出黎比員工用，好可疑

Down av

John晒

全民轉珠

尋晚屠人屠到巧爽

屠人定俾人屠牙

你地幾點打架，禾打孖車打到12點都未見人online

街場

敢達勢

見到你孖車

開始厭 呢排少開左好多

係 同埋自己玩 對面d人撚咁高Lv 比佢地屠幾場就熄左機

得罪講句
孖車>>>>>>漆彈

2隻都係垃圾

岩呀

準備打uncharted

敢達呢

個開房system太弱智
一班人想圍爐升lv要慢慢等人走

翻去打BF1繼續開aimbot打大陸仔

個人最愛

不過都係垃圾

漆彈>>>>>>>>孖車>>垃圾>>>>>>敢達

我到而家都唔明點解入左房無得走

真劍未‼

我地ps5見

辣

好心啦，仲玩埋d舊時代2打2嘅驚
敢達vs一日唔出到32vs32我刀口吾打

十卜 想做渣古

敢達>>>>>鐵丁

Pad>>>>>>>all

bb打唔打集龍

齊左每款10隻啦我

me想擺脫重力既束縛

我想展開對話 (赤裸)

入左00Q未

link

坐開JR

又半個月 出糧pm我

有無bb打8月個10lv

王子得唔得

得牙

搭緊JR
ho moon

打唔打牙

開未

入

臭雞

屌 d日本仔好撚鍾意走埸

全頁暗點轉

輕鬆牙

打唔打多次

幾時帶妹妹去

拆撚咗你招垃圾光炮啦屌

唔好

就落車
都係等陣先

撚茶打曬未

到咗

打曬啦

【明報專訊】中一男生在公園與21歲倉務員成為好友，詎料遇人不淑，倉務員屢次以暴力威迫男童替他手淫及口交，更透過男童認識其同學，其後在戲院侵犯該男生，強迫對方肛交及「吞精」。

事緣去年初，12歲的X在公園認識21歲的被告，兩人成為好友，被告不時到X位於天水圍公屋的家上網及玩耍，惟4月某天，被告用生果刀指嚇X，要求X服從他。至5月某晚，X正與同齡友人在家中打機，被告到訪後突然露出下體，強迫X口交，再自行手淫。另一天傍晚，被告在公園強迫X觸摸其陽具及口交，X斥被告「變態」，兩人不歡而散。

6月初，被告到訪X家，要求X和他一起手淫，被告以最後一次為誘因，在X口中射精。被告後來透過X認識他的同學Y，強迫Y「搞基」，恐嚇Y否則「搵人打你」。同月24日黃昏，被告到Y家，強行替Y口交，並將陽具插入Y肛門約2分鐘，Y不停叫痛及哭起來。

其後被告威脅毆打Y，逼Y與他肛交，Y只好用食指插入其肛門假裝肛交，被告射精後將精液抹在紙巾上，要求Y吃下精液，Y假扮吃掉並丟棄紙巾。7月16日，被告相約Y與另一男童看戲，被告在港鐵站出口附近及戲院內非禮Y。

我嚟飛田新地搵你

屌 條戇鳩唔識就唔好玩人地屎忽啦
明明咁撚爽

已經喺鶯谷開咗房了 行唔開

寵物G升高左rank都係咁troll

想企錢

想操你

moon

錢關 23985565

錢印/賊 繼火腎龍

轉豬

仲有無

點 == 又走

好似記錯隊

1002

1003

成班現充

你整隻藍奧繼炮啦

寵物係雞

冇人？